{
    "tasks": [
        {
            "caption": "Tr\u00e4na p\u00e5 grep, sed och awk",
            "comment": "",
            "created": "2023-07-14",
            "group": "+Linux",
            "priority": "2",
            "status": "todo",
            "tags": "#utbildning"
        },
        {
            "caption": "Skicka jobbans\u00f6kan till Sector",
            "comment": "",
            "created": "2023-07-21",
            "group": "+\u00d6vrigt",
            "priority": "2",
            "status": "todo",
            "tags": "#jobb"
        },
        {
            "caption": "Uppdatera Sublimes temaf\u00e4rg",
            "comment": "",
            "created": "2023-06-26",
            "group": "+Hyperion",
            "priority": 3,
            "status": "todo",
            "tags": "#ricing"
        },
        {
            "caption": "Bygg en routine tracker",
            "comment": "",
            "created": "2023-06-28",
            "group": "+Kodning",
            "priority": 3,
            "status": "todo",
            "tags": "#todofi"
        },
        {
            "caption": "Ladda upp Todofi p\u00e5 github",
            "comment": "",
            "created": "2023-07-04",
            "group": "+\u00d6vrigt",
            "priority": "3",
            "status": "todo",
            "tags": "#todofi"
        },
        {
            "caption": "Fixa webbgr\u00e4nssnitt",
            "comment": "s\u00e5 att man kan komam \u00e5t det via mobilen ocks\u00e5",
            "created": "2023-06-28",
            "group": "+Kodning",
            "priority": 4,
            "status": "todo",
            "tags": "#todofi"
        },
        {
            "caption": "Organize projects in Sublime",
            "comment": "",
            "created": "2023-06-30",
            "group": "+Hyperion",
            "priority": 2,
            "status": "completed",
            "tags": "#underh\u00e5ll",
            "finished": "2023-07-03"
        },
        {
            "caption": "Skapa schemata f\u00f6r att h\u00e5lla koll p\u00e5 m\u00f6ten och events",
            "comment": "",
            "created": "2023-07-13",
            "group": "+Kodning",
            "priority": "3",
            "status": "completed",
            "tags": "#schemata",
            "finished": "2023-07-21"
        }
    ]
}